將雷姆第十八集台詞放係第七集

睇到好爽

殺死486條hihi
大快人心

................

病嬌better

屌 好撚癲